<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MADE</string>
    <string name="movie">Movie</string>
    <string name="tv">TV</string>
    <string name="poster">Poster</string>
    <string name="rating_image">Rating image</string>
    <string name="movies">Movies</string>
    <string name="tv_show">TV Show</string>
    <string name="detail_poster">Detail poster</string>
    <string name="tahun">Tahun : %s</string>
    <string name="durasi">Durasi : %s</string>
    <string name="rating">Rating : %s</string>
    <string name="genre">Genre : %s</string>
    <string name="judul">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="detail">Detail</string>
    <string name="change_language">Ganti Bahasa</string>

    <integer-array name="poster_movie">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
    </integer-array>

    <string-array name="a_star">
        <item>1</item>
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 16m</item>
        <item>75</item>
        <item>Musisi kawakan, Jackson Maine, menemukan dan jatuh cinta pada artis yang sedang berjuang, Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, seperti Jack berjuang pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Drama, Romantis, Musik</item>
    </string-array>

    <string-array name="aquaman">
        <item>2</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 24m</item>
        <item>68</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, setengah manusia Orm, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Aksi, Petualan, Fantasi</item>
    </string-array>

    <string-array name="avenger">
        <item>3</item>
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>2018
        </item>
        <item>2h 29m</item>
        <item>83</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah menyebabkan hingga saat ini nasib Bumi dan keberadaannya tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Aksi, Petualan, Sains Fiksi</item>
    </string-array>

    <string-array name="bird_box">
        <item>4</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 4m</item>
        <item>69</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Thriller, Drama</item>
    </string-array>

    <string-array name="bohemian">
        <item>5</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 15m</item>
        <item>80</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membuat dunia musik terguncang ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya namun menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Musik, Drama</item>
    </string-array>

    <string-array name="bumblebee">
        <item>6</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 54m</item>
        <item>65</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Aksi, Petualang, Sains Fiksi</item>
    </string-array>

    <string-array name="creed">
        <item>7</item>
        <item>Creed 2</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 10m</item>
        <item>68</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>Drama</item>
    </string-array>

    <string-array name="deadpool">
        <item>8</item>
        <item>Once Upon A Deadpool</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 57m</item>
        <item>69</item>
        <item>Fred Savage yang diculik dipaksa untuk menanggung Deadpool 2 PG-13 rendition Deadpool 2 sebagai kisah Putri Pengantin yang penuh dengan keajaiban, keajaiban, dan nol F.</item>
        <item>Komedi, Aksi</item>
    </string-array>

    <string-array name="dragon">
        <item>9</item>
        <item>How To Train Your Dragon: The Hidden World</item>
        <item>2019</item>
        <item>1h 44m</item>
        <item>77</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Animasi, Keluarga, Petualang</item>
    </string-array>

    <string-array name="dragonball">
        <item>10</item>
        <item>Dragon Ball Super: Broly</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 41m</item>
        <item>75</item>
        <item>Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan oleh seorang Saiyan yang disebut Broly yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.</item>
        <item>Animasi, Keluarga, petualang, Aksi, Fantasi, komedi, Sains Fiksi</item>
    </string-array>

    <integer-array name="poster_tv">
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_marrypopins</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_thegirl</item>
        <item>@drawable/poster_themule</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </integer-array>

    <string-array name="glass">
        <item>1</item>
        <item>Glass</item>
        <item>2019</item>
        <item>2h 9m</item>
        <item>65</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Thriller, Drama, Sains Fiksi</item>
    </string-array>

    <string-array name="hunterkiller">
        <item>2</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 2m</item>
        <item>64</item>
        <item>Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi dia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di lapangan untuk mencegah perang.</item>
        <item>Thriller, Aksi</item>
    </string-array>

    <string-array name="marrypopins">
        <item>3</item>
        <item>Mary Poppins</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 11m</item>
        <item>66</item>
        <item>Dalam London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan tiga anak Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali sukacita dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka.</item>
        <item>Fantasi, Keluarga, Komedi</item>
    </string-array>

    <string-array name="mortalengine">
        <item>4</item>
        <item>Mortal Engine</item>
        <item>2018</item>
        <item>2h 9m</item>
        <item>61</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item>
        <item>Fantasi, petualang</item>
    </string-array>

    <string-array name="preman">
        <item>5</item>
        <item>Preman Pensiun</item>
        <item>2019</item>
        <item>2h 11m</item>
        <item>65</item>
        <item>Setelah tiga tahun, bisnis Muslihat (Epi Kusnandar), yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira (Safira Maharani), satu-satunya anak perempuannya, tumbuh di masa remaja dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya.</item>
        <item>Drama, Comedy</item>
    </string-array>

    <string-array name="robinhood">
        <item>6</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 56m</item>
        <item>58</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Adventure, Action, Thriller</item>
    </string-array>

    <string-array name="spiderman">
        <item>7</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 56m</item>
        <item>58</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Adventure, Action, Thriller</item>
    </string-array>

    <string-array name="thegirl">
        <item>8</item>
        <item>The Girl</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 56m</item>
        <item>58</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Adventure, Action, Thriller</item>
    </string-array>

    <string-array name="themule">
        <item>9</item>
        <item>The Mule</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 56m</item>
        <item>58</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Adventure, Action, Thriller</item>
    </string-array>

    <string-array name="venom">
        <item>10</item>
        <item>Venom</item>
        <item>2018</item>
        <item>1h 56m</item>
        <item>58</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Adventure, Action, Thriller</item>
    </string-array>
</resources>